法國FACEBOOK 二手討論區D買家好撚肉酸

當中PS4 二手討論區D買家最嘔心
人地放1500$ 舊版PS4連1手制加新手制
樓下D人就收1400,跟住成班丐衣排
有D厚面皮話收1300
務求以最低價錢買部PS4玩
嘩屌你老母
不如送比你玩好唔好?
出得POST賣家自己心裡有價
最多咪比多50$上落議價
最撚好笑竟然有人話淨收新手制200$
屌你出面新手制都3百幾, 夠膽死壓價到咁
打個機好似乞咁撚樣
學乜撚野人打機
真係抵你幫垃圾日日排
究竟香港真係咁多死窮撚?
成班友打個機都好似乞衣咁

你留言屌9佢地佢地會話你咪唔好放囉咁應返你
其實好多時班撚樣出9價去排真係好19

其實我係入而沒放過野
但有時d 乞丐出埋d on9價
真係引唔住屌柒佢地
上面個都算係咁
再勁d 都見過
全新slim版 ps4 2100$
樓下已經有乞丐出1800即收
仲離譜既係
有d on9出1600$
仲要成班垃圾排
打機打到咁撚乞丐死返老母個閪啦
肉撚酸到

隻game兩舊水
又想人平50
又要就佢時間地點
咁咪同送比你冇分別
要平就要就我時間地點
正常價就互就